\chapter{Critiques}

On considerera ici, dans un premier temps, les trois premiers algorithmes.
On notera que le perceptron un contre tous est l'algorithme le plus rapide à s'exécuter, même s'il présente les moins bon resultats.
Il pourra être utilisé pour avoir une estimation rapide des performances que l'on peut espérer avec des algorithmes plus long.
L'algorithme basic, quand à lui, est plutôt efficace quand le nombre de classes est réduit. On voit que c'est celui ci qui donne les meilleurs résultats sur la prédiction d'individu.
Le perceptron un contre un est l'algorithme le plus lent à s'exécuter. Il est très sensible à l'expansion du nombre de classe car le nombre de modèle augmente rapidement. Pendant la phase d'apprentissage de la prédiction d'individus, le perceptron un contre un optimise 325 modèles alors que le perceptron 1 contre tous en optimise 26. Cependant il est le plus efficace sur ce dernier problème.

Nous avons donc effectué les deux optimisations de ce dernier algorithme.
Le fait que la selection de capteurs ne donne pas de très bons résultats n'est pas très surprenant. Nous nous attendions à ce que les données réccupérées sur chaque capteur se recoupent beaucoup avec les capteurs avoisinants. De ce fait, il est difficile d'isoler des zones caractéristiques.
La selection de temps est, quand à elle, plus prometteuse. On voit que la performance de la classification augmente significativement lorsqu'on diminue le nombre de pas de temps. On peux conclure que la classification est faite dans un laps de temps relativement court puisque la meilleure performance est obtenue sur 10 temps. On a donc supprimé du bruit présent sur nos données.

Pour aller plus loin, nous testerons l'algorithme de selection de temps sur le problème de classification de lettres. 
